連登有冇人聽chicago?

覺得佢啲歌真係好正 最鐘意佢首look away 啲歌詞好到肉

咁都負評

淨係識you are the inspiration

呢首都好正 不過多數人都係識25 or 6 to 4 同 hard to say i'm sorry

好正，但係唔知做咩唔太出名